---
title: SUTAIS 命令行工具
date: 2019-1-12 22:55:20
tags:
  - SUTAIS
count: 1
os: 0
os_1: 10.0.17763.107 2019-LTSC
browser: 0
browser_0: 70.0.3538.110 Stable
place: 宿舍
key: 39
---
    2019，Happy New Year！
<!-- more -->
## 0x00.前言
    SUTAIS（SUT Identify Authentication System）
    
因为之前写过[SUTDN 命令行工具](../dormitory/network/command-line-tool.html)，所以再补一个适配``GD_WLAN``的，正好这一阵子一直待在学校信息楼干活，也准备把树莓派 + 移动硬盘撂那里做``24h 不断电下载姬（雾）``，但是为了安全性考虑想想还是算了吧。

## 0x01.开源
[https://github.com/yuangezhizao/SUTIAS](https://github.com/yuangezhizao/SUTIAS)

## 0x02.后记
唯一需要注意的是，直连网线需要配置``静态 IP``，因为是从交换机直接拉过来的网线，``DHCP``给的地址不对……
